［TG］將軍澳嘅巴絲都好怕醜

唔好怕醜啦一齊入嚟訴下計啦
將軍澳十點鳩叫團

自推

幫推

1/10

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

2/10

Pish

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel